【十萬火急】唔好再俾陳彥霖同學嘅事悲劇重演！！！

將軍澳17歲少女裸跳單野，用個屎忽諗都知有古怪，如果班黑警身有屎，一定會諗盡辦法，拿拿林搞個火葬張單案close file一天光哂！

所以求下大家唔好俾單野沉水！！小心又九秒九落葬！！唔好又俾黑警得逞！！一定要還番女學生一個公道！！一定追住份驗屍報道唔放！！

同埋如果有人識女學生嘅家屬嘅話，一定要叫佢哋小心d！！！唔知都要搜出黎！！因為黑警一定會叫佢哋認完屍即搞葬禮，到時有咩傾唔埋就唔知又會唔會被消失。唔好又再俾黑警捷足先登！！！

陳同學嘅事係我哋唔夠防範，今次已經唔係第一次，唔好又走返陳同學嘅路！

極極極急唔知點解無人講！！！求推

Push

其實都擺到明係黑警殺 但係我地仲可以點

真係可以做嘅野有限
只能夠繼續煲大佢
點都唔可以對黑警d暴行麻木哂

其實老實講而加係無證據吹佢哋唔漲
總會有一日有街坊影住佢哋拋屍

偵探又黎區選啦

push

我更加相信係共產黨殺，犬係幫兇去隱瞞事實

幾時先死一隻狗